[我宣佈12點後停止討論男人EEETV] 教你解讀李萬璣篇回應

問佢一句黃定藍, 打一大篇野又講故仔, 仲係咁拋問題

其實佢係用緊自己係上莊學到既[自己諗]招數！！！

睇返佢地條舊片, 套路就係是鳩但又反問幾句, 等你地自己諗
所以李萬璣係黃定藍永遠無答案！！！

你班廢青諗住捉到人把抦, 人地用返6,7年前con會啲招數就夠對付你班DSE失敗者啦
依家鳩up幾句話比啲時間我點回應, 最後深潛隔幾個月咪又無事
人地後台咁大驚閪咩

死圖